upload speed 3M download speed 930M 係咪router問題?

upload speed 3M download speed 930M 係咪router問題?

你應該用ISP條線直插電腦試吓先

isp 預你 download 多過 upload

無預你做 server

想 upload 快左 business plan